Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)?
Дає доступ до документа HTML та дає мажливість змінювати вміст, структуру та оформлення

Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
innerHTML повертає все дочірні елементи та вміст
innerText повертає вміст тексту дочірніх елементів

Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
const element = document.querySelectorAll('div .class #id')